[KPOP] 2019 K-pop討論區 （5）

K-pop post係比對K-pop有興趣/中意K-pop 嘅人一齊傾下K-pop
K-pop post無任何立場
不論你係邊個歌手/團既fans
都歡迎大家討論!
大家可以係依個post
post下有關K-pop 嘅最新消息
post下最新既MV 節目 歌......
如果你係岩岩接觸/對K-pop有興趣嘅人..
可以盡情問有關K-pop 嘅問題
我相信巴打/絲打們都樂意解答

lm繼續食花生

買定花生

今晚太多花生

原來老闆娘個新聞只係小菜一碟好想佢快d爆哂出黎

太多花生 追唔切post
依家係咪傳緊世正係其中一個?
仲有冇傳出其他女受害者?

d花生多能到食極都仲有

點解SM 股價都跌咁多

但早幾年CJ同三星兄弟爭產
爭到要打官司
搞到呢兩家人關係好差
聽聞依一兩年先好返少少
親兄弟不及近身錢

都係D 社爆

拍綜藝比人叫湛酒啫

其實你地d最新消息係係邊到睇?
我就全靠你地係依個post開心share先知今日咁多花生

都係微博 twiiter啦

哇 遲早有流出

男人group呢個都算好變態

全部娛樂股都跌

嘩 無流出都一定有爆名單出黎

【ins】第一個披露Burning sun club存在非法活動的吳赫鎮記者ins表示將爆更大的料！
從下週一炸彈將會一個一個的爆炸
預計1-2週 爆一個
先從小的開始才能爆出大的
先向各位舉報者謝罪

(震動nh演藝圈的連續劇高潮即將開始

無法想像今日已經係小單
到底後面大單野有幾誇張

葬禮上扑野即係點？

葬禮 諗起兩日一夜

未亡人系列

乜撚野葬禮上扑野?
咁識玩

佢冇去
拍緊叢林返唔切黎

台灣果邊有話係翻譯錯(？
話其實係佢屋企？

好似係是 辦/經營喪葬的商店/商場

睇AV睇上腦

咁重口味

想問吳赫鎮ig係咩想睇佢ig

係既話佢雙面人得好利害吓
鏡頭前喊到狗屎咁
鏡頭後屌閪屌到爽

希望保護返唔好公開受害人
已經比條人渣偷拍完再開心些牙比過唔知幾多人。。

상가 應該係商場？商店？

係殯儀館扑

YG 今舖真係玩完

睇完佢d對話覺得佢性上癮咁 一日唔搞野都唔得果d

全部都係關勝利事？

佢本身都成個道友咁款, 同勝利一樣勁大黑眼圈
韓國陳冠希

朴有天係廁所搞人原來濕濕碎

菊花同老闆娘單野

我一直都覺得鄭俊英個樣好殘下
明明都仲係後生

流出

我想知佢total有幾多單料爆
唔單爆埋入左伍嗰4個
Ikon ? BP ?

Btw宜家真係可以肯定後面有大勢力操控

可能未必嘅
不過一定係牽涉越來越多人，地位越來越高個啲

PTT都話係葬禮喎

Rose 應該唔肯比菊花

老闆娘招待人

真係識玩

隻臭雞咁串, 鬼肯同你接客, 重要屋企有錢

被自己友 報串出賣？
係姓龍定金嗰個？

@漂亮虎咚咚：상가有兩個意思，一個是商家店家，第二個是葬禮。現在naver下面評論也有問到底是殯儀館的葬禮還是其他意思。

可能係幫政客搭路搵女idol

Cls 仲癲過AV情節

係咁真係要擔定凳仔睇好戲
不過1-2週 先爆一個會唔會有d慢

呢啲不嬲都有架啦
但應該你平時會識既idol 都冇份

好明顯
擺明有人針住YG,收YG皮

條友好多女 又蒲開
加上唔係idol 一向都無乜形象管理

上個POST話係得罪CJ, YG不自量力
有冇機會見到YG俾人塔番去查?想睇佢仆街

真係呢年YG個個有份，水晶退團，mino戀童,bp， jennie, ikon, gd 特權，今次勝利呢鑊金......

唔係屈佢哋就得啦!
咁大單野, 無後台點爆?

希望唔好公開被偷拍班女

姓龍嘅歌手仲有邊個？除咗龍俊亨真係諗唔到

李某我覺得係cxblue個二哥, 平時同鄭咁鬼frd

差winner?

唔係話李某就係勝利咩

喺雪櫃唔埋堆個d咪無事 leehi樂童

佢仲當緊兵 唔好搞啲咁嘅野啦

winner都有退團, 樂童果d應該無掛

YG個後台係朴槿惠 利益集團
一早冧咗，所以係咁被人搞
不過YG自己本身咁多痛腳抵畀人搞

平時串柒柒咁

有咁耐風流 有咁耐折墜

個時佢趕唔到返韓個，未亡人系列應該唔係個次

話mino戀童係因為佢follow咗個戀童攝影師
好夾硬嚟

以前有政府撐腰蝦蝦霸霸 買田又買地 依家換左個政府幫對家咪

雪櫃原來係安全區

記者大人依家風頭火勢出文小心D得唔得

嘩，咁大整古？

個字應該係葬禮啦 因為佢上一句寫我係葬禮做愛 下一句寫我是垃圾吧 邊到地方比起係葬禮扑野更變態

你肯定

有D煽風點火FEEL

唔好派咁多花生住啦 好快食哂

WINNER 樂童LEEHI幾時完約?快D走

君子

Yg班藝人冇蒲頭依家被人連坐緊
冇番半年都唔使諗住Comeback

估李勝利，李宗泫 都未諗到李洪基喎

條友堅識歎世界

菊花

公子

又肯同佢搞果條女又好野喎

唔係李勝利啦
李勝利一定出全名

唔係邊有位做winner
根本yg清泉

Itzy 好正

會唔會太能痴線..

我都覺得最後都會燒到埋菊花

原來啲對話係2015-16年, 爆左單野後鄭俊英應該都唔敢再亂黎, 點知因為勝利單野挖曬出黎

勝利？

真名係李昇炫

條有偷拍癖 愈做愈上癮

有冇改過已經冇人知

상가多數指葬禮
喺啲鋪頭或百貨公司唔會咁寫
同埋用都係比較官腔少少

即係點？
龍俊亨關心問咗兩句 鄭生之前單野？
咁佢係咪唔喺個咸片group到？

somi

可以轉行做av編劇

其實幾like佢 不過真係無得救

SBS把龍的一對一聊天室用示意圖改成群聊

一直覺得韓國啲av 冇生ハメ唔掂
第時可能有得睇

其實係咪同佢之前衰個單同一單黎，不過今次比人爆返曬d聊天記錄
佢之前話係雙方同意條女屈佢

佢自己拎部有料電話去整咋嘛

如果係真
龍少真係多得sbs唔少
烽頭火勢搞啲咁既野

大家一齊落哂水

仲有佢個樣直頭道友，99%有high野

笑死 痴尻線，關我撚事阿

應該係其他女人喎

Somi 依家應揼爆心口

得jyp 咁好比佢走架咋
其他公司雪到佢仆街都得

前排先話LEEHI有得CB

Twitter話SBS黎緊爆點解佢16年冇俾人落案起訴, 偷拍得咁開心丫拿

龍俊亨唔係公司已經出通告澄清咗唔係佢咩

又入雪房 係咪101 no1咀咒黎

好在sakura 冇拎第1

應該係同一段時間, 只係果陣只係被條女告, 但其他佢拍過既女無爆到出黎

仲話2次

依家真係唔知果期邊個先係佢女友

佢地嘅對話應該係傾緊16年鄭俊英出事嗰陣搵龍俊亨傾嘅對話

勝利一開始都話唔係
真心唔敢咁老定
不過上面都有話係1:1對話
龍應該唔喺咸片grp入面
屌 好驚炒車

仲要2個都關yg事

澄情左佢無group chat
係佢地1:1 對話黎

Somi>姜丹>？
下個到張元英

PTT話SBS喺度釣魚

zico應該都唔係清白
佢都知黃金手機

仲要講出嚟嗰下好野 對於佢哋圈內可能有呢啲片根本唔奇

bp 3，4月cb凍過水

Btw 有冇 izone fans 講下點解sakura 有得用返佢個youtube channel既
之前又話入izone 期間唔比用個人sns?

雪炫

屌 新聞牽連多到有啲淆仲整張咁嘅圖

鍾弦個次佢有冇出席？

諗住啲嘢講出嚟做下綜藝無人以為係真/幾猛料
點知真係堅料

15-16年間應該就唔係

SBS獨家】[鄭俊英在<勝利"性招待牽線"嫌疑相關聊天群>中上傳非法偷拍性關係場面視頻,受害女性至少10人]11日晚,獨家實名報導了勝利"性招待牽線"嫌疑相關聊天群中的藝人包括歌手鄭俊英.

"歌手勝利向投資者進行性招待牽線的疑惑正在擴大.警察在調查中發現,包含了相關內容對話的問題聊天群中,除勝利以外還包含有其他藝人,雖然勝利一直否認了相關事實,但SBS方面獨家獲取了聊天群的對話內容,同時也確定了相關藝人的真實身份."

"經過對他們在聊天群中的無數對話進行分析的結果顯示,某知名藝人存在性犯罪的行為,我方在對對話內容進行確認,確定不可能存在造假的可能性後,為了防止更多受害人出現,苦惱之後決定實名公開該藝人,為歌手鄭俊英."

隨後的報導中公開了鄭俊英參與的聊天群中的對話復原文件,文件中包含了鄭俊英以及勝利等藝人們和圈外熟人們的對話內容.2015年末,鄭俊英在與朋友金某的對話中炫耀道自己與某女性發生了性關係,隨後金某問到"沒有視頻嗎?",鄭俊英便隨即在群中發送了性關係偷拍視頻.同時在其他對話中也包含了非法偷拍性關係場面視頻的內容.

相似時期,鄭俊英還在某包房內偷拍了女性服務員的身體部位,並與藝人同事共享了相關照片及視頻.以及無數次上傳睡著的女性的照片.SBS方面表示收集的資料為2015年末之後約10個月內的對話內容,其中被確認的受害女性便達10人.另外除鄭俊英以外,其他藝人及圈外朋友也曾在該聊天群中上傳了非法拍攝的視頻,合算這些內容被害女性的數量將更多.

"現在看到就是對我們獲取到的聊天資料進行復原後的對話內容,(通過對話可以看到)在犯下性犯罪行為後並沒有任何負罪感,也沒有意識到問題,而是將女性當做物品並持續進行對話.我方非常困難的聯繫到了其中一位受害女性,該女性表示希望可以進行刑罰."

報導中表示,該女性得知鄭俊英將偷拍性關係視頻發給朋友後因為擔心視頻洩露至別處,而無法報警,並向鄭俊英表示希望他們可以保守秘密,但鄭俊英並未替該女性保守秘密並在對話中說道了,將視頻發送給其他朋友的事情也被該女性發現的內容.

2016年2月28日凌晨,鄭俊英向歌手李某發送一段視頻,並稱自己與今天剛見面的女性發生了性關係,並進行了具體的說明.在該聊天群中,鄭俊英與其他朋友們還一直以直播的口吻分享了正在與誰發生性關係等的內容,並彼此分享相關偷拍圖片及視頻.

"最初爆出對投資者進行'性招待'疑惑時,偽造證據,假新聞的聲音此起彼伏,並形成很多爭議,對此我們與最先進行舉報的舉報人見面,並通過多位專家對內容進行了分析."最終結果顯示,該內容沒有造假的可能性.

"鄭俊英曾於2016被某女性起訴,起訴內容為偷拍性關係視頻,但在當時警方和檢方的調查中對鄭俊英進行了無犯罪嫌疑的判定,而根據目前的證據顯示,他在當時接受調查之前還曾進行過類似的性犯罪行為,他是如何從調查中掩蓋掉犯罪行為的?我們將在明日(12日)進行後續報導."

冇睇個節目
佢講左d咩野

冇份拍都應該有份睇

yg會睇得上張元英呢啲貨色咩

佢話次次去佢屋企第一件事搵佢部黃金手機睇
部黃金手機專係用黎傾計

下回預告

不過啲架妹都唔怕啦
完約返日本好過

睇完wiki先知佢係唱mistake果隊band
果陣仲覺得首歌幾好聽

咁大單嘢 搞到404第一波宣傳冇哂水花

唔係蒙面直拍做勢咩

Zico 又要剃光頭啦

應該唔再有人唱bigbang歌比賽

家下鬼有人理
單嘢都唔知爆到幾時

鄭俊英的家 地板黏糊糊的，襪子自動掉下來

會唔會鄭俊英間公司事 使手段平息左件事 依家比人爆返

鄭俊英好似無續約

同過佢地拍拖既女藝人都有可能係受害者
雪炫點算

佢年頭轉左公司

有流出真係唔奇, 互聯網年代稍一不慎啲野就會全世界都見到..

但聽講zico其實唔點浦 酒都唔點飲
雖則佢個款成個浦友咁

想知再講

條友無拍片都肯定有同人哂同雪炫一齊啦

好彩我真mixnine果陣冇俾菊花迷惑到
唔駛踎雪櫃

係⋯ 煙都唔食

條友肯定成日 氹啲女明星上佢屋企之後扑野

間屋SET撚晒唔同角度既CAM

屌 我都係有次無意間聽到mistake先識佢
首歌迷之好聽

阿真邊有咁反骨

Tara芝妍

9成9被鄭俊英食過

無記錯 佢以前係cj架啵 如果真係cj爆呢次料 應該唔會係公司幕後耍手段

一至兩週一單好撚毒..
一單開始平息淡化處理之後又再爆一單..
不斷循環, 直至整死你間公司為止...

扑野經驗豐富到要係葬禮搞 係咪痴撚線玩到無野好玩

咁咪好彩佢走左 唔係單野唔知幾時先爆到出黎

第一間係cj
16年轉左去c9
19年年頭轉左去另一間更un嘅公司

比時間你地公司慢慢搞
但又唔可以講大話 如果唔係就即刻再爆

花生

去到後尾應該會爆菊花果啲..

係比時間公司偽人自首

鄭俊英其實都唔紅啦
爆一爆都咁大單
其實不敢想像之後會點

蘋果式（jik）牙膏

話哂213固定MC
213依家仲係幾紅下
213今次又重創

但其實仲未關間club事
唔敢想象之後會點

半年..
一至兩週爆一單, 半年後可能先岩岩爆完無耐..

鄭俊英條友 即刻删哂@IG 同女藝人啲單獨合照
9成9身有屎

比機會你地否認 比fans護主
然後第二日集體炒車 臉都腫埋
屌 好毒

其實佢單野算細啦 係道德問題姐 冇咩大粒野係後面
勝利個單就真係可以扯到好多大粒野

想知有咩女藝人

偷拍再分享啵
依家仲興foxy既話死撚咗啦

希望菊花仆街死

雖然係KPOP POST
但都忍唔住講句,終於唔使J Deepfake

鄭俊英咁鍾意玩應該一堆女藝人會受害

葬禮個女仔又會同佢癲
個男同女都好重口味

【naver】龍俊亨相關新聞總結如下：
1. 龍某是龍俊亨，但他並不在Kakao群聊裡。
2. 龍俊亨和鄭俊英是朋友關係，但新聞裡公佈的對話是他和鄭俊英的私人對話。和偷拍，流傳非法視頻無關。

真係唔想知
比人呃完蝦條開心share完再爆出黎連事業都無埋
佢地唔係男藝人
真係會翻唔到身

@漂亮虎咚咚

睇唔開 自殺TIM

最多咪死佢同埋有份傳個d人 勝利單野後面可以拉埋成個利益集團出黎

依家爆出嘅新聞都好爆
打架，扯皮條，捉啲醉酒女被vip屌，吸毒, 偷拍， 賄賂警察
之後可能 殺人，綁架，販毒

冇錯，唔好因為求知慾害到班受害者

已知
世正，

係睇住你黎食
睇下你點覆點應對大眾輿論點樣再決定爆咩..

睇黎有唔少料, 不過如果你可以有咁多痛腳畀人楂係手咁都真係抵死..

@瘋狂的貧道

【韓國網友更會吃瓜】
韓國一網友跑到鄭俊英 ins（sun4finger）下面留言；請問俊英xi你那insID旁邊sun指的是burning sun的sun嗎？
這位網友彷彿早已看穿一切 原來韓國網友也很會吃瓜啊！

都岩 韓妹真係好慘 男既吸毒都冇野 女既唔識歷史已經會收皮 性別不正確

佢開得夜店同黑社會 點都會有關係

YG正仆街

世正有證實到咩
唔係韓網流傳咩

Sun finger

咪屈

連登流傳

12月年終舞台仲個屌班女idol早過BB唱花路 依家都唔知原唱仲有無機會唱

係, 以前流出果單野啲idol 唔係好紅都咁大獲, 如果今次流出真係唔敢想像..

佢自己流傳

明顯係縱欲過度嘅款

佢地成班黑眼圈都好大

希望冇iu份

屌你

咁樣玩一玩 水洗都唔清
無啦啦搞單咁既野

無撚辜到。。。

希望啲女idol唔好信錯人

佢地咁熟 唔係幾信冇分享過 不過應該講到咁應該冇份傳既

條友有哮喘
睇佢啲歌 睇佢個款真係好難信係咁

屌 送佢一程

佢個五人幫有埋李宗泫

聽住先
係fans都好驚炒車
仲有咁多野未爆

佢真係要多謝勝利

其實佢地應該都會盡量蓋住唔畀啲片流出既 (尤其出名idol), 佢地目標睇落似係YG 啫, 如果大量流出其實有機一獲炒起晒成個Kpop界, 咁對成個韓國產業同既得利益者一啲好處都無...

@哎一股清流

龍俊亨公司公式立場：龍俊亨與非法視頻拍攝流出無關 龍俊亨不在群聊裡 看到新聞後與龍俊亨本人確認的結果是 新聞中公開的對話內容是鄭俊英與龍俊亨的私聊 是對2016年鄭俊英的私事提問「出了什麼事情？」 鄭俊英回答「拍了視頻發出去這件事被發現了」 龍俊亨又反問「是被那個女孩子發現了嗎？」

姐係佢都知有偷拍

咁講法龍應該都有睇過段片

唔係有條友拎電話整咩

算唔算知情不報

咁16年後既女idol應該安全

唔係佢自己整電話咩

呢度好仆街
正宗呃蝦條
打算扮同條女拍拖嚟同人地扑野
九成九一扑完就話分手個類

咁姐係佢拍過拖既女都應該有拍

圖嗰段對話係點拼接出嚟
1:1既對話有三個人講野
應該有一堆人知鄭手上有片 但無份join grp睇/傳
而Sbs今次....有心拖好多人落水 寧願有殺錯無放過

淨係有份睇冇份拍 係韓國應該咩事都冇

未成年架仆街

單野係16年爆
可以搵返16年前佢d緋聞
佢player應該好多人中招

龍其實都似身有屎, 咁岩又撞正今日宣佈入伍

Sbs唔係同yg friend 底？
估唔到今次唔係Kbs, dispatch 爆先
反而係Sbs, mbc爆先

睇嚟YG以後都唔上SBS電視台

我已經唔知到底yg仲有無fd喇

佢哂得命 一定係d好正既女明星

龍俊亨本身就夠歲數入伍
有兩個成員入左伍 差3個呢半年內會入
唔覺得佢入伍係突登避風頭

講入雪房啫..

已經同kbs,mnet 反左面唔上
以後如果唔上埋sbs, mbc
仲可以去邊打歌

一早剃晒頭啦
鬼知2019年仲撩返2016年啲野講...

自己開電視台

自己啲夜店..

啲對話上次衰左都無爆出黎
點估到三年後無啦啦又比人扯埋落水

係想瞞落去 扮拍拖 咁就繼續扑野同偷拍 賤撚到

防彈少年團 4月12日回歸確定

3日後到iz*one

受害人唔出嚟告佢嘅話唔會結到案

一出來通哂天。

劃清界線

咪弱智啦 唔打歌齋出音源已經吊打 橫掂都係買翻黎

睇唔到呀！

2019年仲講緊pinocchio 次次娛樂圈爆新聞都話係有陰謀
你YG光明正大嘅話洗驚人爆你大獲

如果係真嘅話真係嫁錯老公仲生埋仔

真唔真...唔係sbs獨家報導唔信住

出賣老婆系列

佢地啲友情真係難能可貴

咁真係次次都用黎遮政府醜聞
不過都要佢地真係做過先比人拎咁多證據

呢個真係好可疑
sbs mbc 突然狂捧勝利
1個月就爆你大獲

爆極都仲有得爆
咁肯定你本身有好多嘢俾人爆..
唔好轉移視線啦

想一個人跌得越痛, 首先..

落水狗個個黎踩多你幾腳

似比人清算多喎

個個唔搞係搞佢 擺明YG得罪人

YG幾時收檔呀

12月尾文在寅政府被揭發非法監視市民 其中包括非法監視/控制某新聞機構
1月尾文在寅個女全家移民去東盟國家
2月尾文在寅政府決定特赦4300幾個政治犯
全部都同娛樂新聞爆料嘅時間撞得啱啱好

今次收硬，本身已經梅梅地
本身靠買榜keep住股價 keep到bigbang完兵役
而家。。。。

似係得罪人比人算賬架啦⋯⋯
分別係CJ做你、政府做你
定一齊姐

有啲格硬, 政府無時無刻都有新聞架啦, 呢啲又唔係咩猛料. 同埋朴槿惠單野之後, 政府都知娛圈所謂爆料根本蓋唔到政治醜聞

@女漢子字幕組

【女漢子字幕組鄭俊英】#新聞翻譯#今晚SBS 8點新聞播出~再次引發了軒然大波~只不過是5個月前~或許誰都無法想像這件事會以這樣的走向蔓延開去~這就是一個已經「失控」的雪球越滾越大！！！在「勝利Burning Sun事件」所公開的群聊記錄中，被公開身份的是歌手鄭俊英，而對話內容更是讓人震驚~那麼在之後事件究竟又會如何發展~是不是如同拔蘿蔔一般？引人關注~

以下新聞片段有附中字

講真用娛樂新聞轉移大眾視就成日都係架啦
但勝利又真係有一堆料比人爆
而且呢幾單性質咁嚴重 其實算係社會問題

上面有巴絲問yg仲可以上邊間電視台
摺左去好過啦仲使打歌咩
不過希望旗下清清白白嘅藝人可以被放生啦

又幫手做condom遮政府醜聞

勝利單料唔係一般娛樂新聞例如緋聞
中間牽涉到刑事
就算之前唔爆都係收錢做野
佢係有背景先拖住唔爆啫
有人背景大過佢未即刻爆囉
五十步笑一百步 笑大人個口

似係想你收皮多過遮醜聞

睇唔到就直接去微博睇
@ba哥專用

@漂亮虎咚咚

【theqoo】李洪基空降Kakao「孤獨房」（誰都可以進出的公開的群聊）讓粉絲不要擔心。

我睇到啲長圖喎
唔係撳入張圖 放大就睇到咩
點解咁多人睇唔到

睇唔到既就直接去微博睇
@ba哥專用

我都睇到

Kang Daniel個律師係Sectiontv澄清之前同勝利+咩香港富婆單野

呢單反而無人譯

睇唔到既直接去微博睇

@Kirara個人收藏

一個鄭俊英都夠講成晚

下特赦都叫政府醜聞

佢唔驚啦 啲cm撐佢

見到李姓歌手佢都驚
即刻上水
睇黎個位李姓歌手應該係cnblue

點解覺得係想劃清界線

本身話寫左李洪基
之後先改李某
但佢同鄭俊英個班都唔熟啦
應該唔關佢事嘅

點解會覺得只係娛樂新聞賄絡、販毒呢啲唔係社會新聞黎

次次有醜聞就話咩政治鬥爭，得罪講句你真係知有仲自己寸柒柒都係抵死

正常啦
講埋無去過Burning Sun

@哎一股清流

【naver tv】實時上升到TOP3的16年舊視頻，就是上綜藝的時候，ZICO說鄭俊英只要對上眼就會覺得對方女生是理想型，然後參加電影或者電視劇試映會要是覺得那個女演員不錯，只要在鄭俊英的手機上搜有時候居然真的能搜出號碼，他們都管那個手機叫作黃金機，不是鄭俊英用來正式使用的，只是用來聊kakao或者互相傳短信的

視頻下面的韓國網民都說，事情爆發以後來聖地巡禮的

仲想yg呢間公司保得住既管理層一定要踢走菊花
再重新教導過旗下藝人

聖地巡禮 mean到

但宜家就係有人想買起成間yg

堂堂正正李勝利

其實個idol只係當女姓係雞 係性玩物 佢地點解仲撐得落

中意左幾年一時間接受唔到現實

微博仲係好多迷妹覺得佢係無辜，痴撚線

Mino?

就算真係冇佢份，但係佢一定知情
水洗都唔清

勝利而家最大穫係一個大話冚一個大話，而家比人踢爆哂

到底最後會唔會可以燒到老楊身上呢

最憎啲pinocchio式留言
Fans幫自己偶像澄清好興用呢招

之前ig follow左個戀童藝術家

唔好賴落韓國黑暗兵法到啦
咁樣煮你擺明要你死

mino 孌童係咩一回事

你無衰野人地點會擺你上枱啊

鄭俊英出哂花花公子都大把人知
但估唔到可以咁極緻

腦殘飯: 我們哥哥沒吸毒！！！毛髮檢驗結果都說沒吸毒，所有事都不關他事，他是無辜的！他只是入股以及宣傳，但沒有直接營運，他什麼都不知情的！哥哥用他自己賺的錢開party關你們什麼事，你們都是妒忌、仇富而已！

都係呢啲答法

呢單嘢好似上年嘅事 你google下應該有

當見到park yoochun同金賢重仲可以開fanmeeting嘅時候, 我已經再唔會為fans嘅"死忠"程度感到意外了。

中立啲講，佢啲solo歌又真係幾好聽
退出娛樂圈有啲可惜

見到上邊有人提左

你話衰一兩樣都有機會等幾年再翻身
仆街你依家衰哂咁多瓣差在未殺人放火
真係好難撐得落

下面個首好撚柒
如果同佢班哥哥比真係差幾班

一陣真係爆埋殺人放火就好笑

佢衰既野係佢其他成員一個總和
真係天父都救你唔到

會同鄭講係床上時佢咩咩咩
死魚定淫婦、咩顏色之類
乜都品評一番

其實好正常 男人係咁，只係明星就大獲d

究竟係啲咩癖好先會起葬禮上面扑野
對住人地個靈魂唔慚愧架？

真係兄弟如手足老婆如衣服

呢單野最大輸家， 出道都冇人理

以前都係以為佢貪玩 花弗啲姐
估唔到最唔生性係佢

奶共林就算把啦

由上個post推到呢加幾百個留言

呢兩條友有幾紅啊
我覺得就算冇今日單野 佢兩個出歌都冇咩水花

好熱鬧

大陸人自己本身道德觀都唔好嫁啦

我覺得佢地盲撐得最勁係廁所天

根本bigbang唔會收皮
之前都試過唔知幾多次呢啲嘢
係鍾意嘅/VIP 都會繼續比錢g持、去演唱會
更何況由頭到尾都係勝利搞屎棍， 佢而家又（退埋團

新推post神器
成點鐘都仲咁熱鬧

點知個post，成個韓娛圈都好熱鬧

好期待聽日會有新料

話就話得勝利姐,一陣爆埋其他幾個就唔係咁講

全新風暴
唔知除咗YG 仲有無邊個中

嗰個記者唔係話 陸續有嚟， 愈爆愈大單

依家話有小事爆起都已經咁熱鬧
如果過多幾個星期更加大鑊既就
今次會影響成個韓國娛樂圈準備迎接好大嘅變化

問題係以而家嘅情況，big bang呢個名已經成為負資產，到時其餘四名成員出返來，都寧願單飛好過重組。

Sm同jyp應該可以避過一劫

Fans: Oppa我哋永遠支持你

幾中

廁所有天都仲有fans，就知道冇事

雖然咁諗好似有啲自私，不過希望sm會冇事

我擔心個記者會收到死亡恐嚇多啲

有後台怕條毛..

你試下search下記者個名就知道佢唔驚

自爆左先安全

真係好難講, 唔知佢有咩料同有咩目的..
不過爆埋SM同JYP 係想剷平成個韓國娛樂圈喎..

點解要收皮? 而家叫你聽歌又唔係叫你當神拜
中日韓社會真係好奇怪，要當正啲藝人係聖人咁，又或者真係有人咁天真以為佢地係聖人

Jyp 同big hit 有CJ 照
不過sm 都有番咁上下規模
其實而家諗返都明點解dispatch 1月要爆 Jennie 同Kai, 兩個公司都唔係CJ系，而且又係公司主力

好似蘋果啲擠牙膏式爆料
仆街但係好好睇好有娛樂性

係呀, 就係咁奇怪
其實我一直都覺得兩者無關, 但係個社會就係有咁既道德伽鎖價值觀..

爆到自己鍾意嗰個咪當睇清楚佢囉

SM啲旗下藝人多數人品都唔錯

爆中就當自己一直都睇錯人
當女性同fans係玩具咁

外國有邊一隊band，邊一個藝人唔係吸毒，性濫交
又唔見亞洲人用番同一標準對外國藝人

其實以今日成個韓國娛樂圈個股市嚟睇
jyp最得韓國人信任，jyp人品真係好

到時完兵役 gd拉大隊走人/ bigbang四個都走曬
YG 同菊花真係玩完

其實都預左娛樂圈複雜 (其實都唔止呢個圈, 大把圈都好複雜), 人前人後可以好唔一樣, 平時無事既咪當咩都唔知無野囉, 真係爆中都無辦法, 咪當係知道佢本人其實係點囉..

yg抵死啦依家 一沉百踩 個個等佢收皮

賤男就抵撚死
無care過
係驚d女受害者
而且呢單講到只係頭盤咁

首先,
1. 唔好講到隊隊band個個artist都係咁...
2. 人地係外國做base, 就跟人地果套玩法, 你係本地做base發展, 就要跟番本地套rule同culture.
3. 不嬲亞洲人對自己人同外國人個標準係唔同ga la..(我覺得係有啲奇怪, 但事實係咁..)

其實我唔係唔同意你講既野, Artist / Musician 其實都係普通人, 不過你係亞洲就要跟番個culture..
同埋今次呢單又性醜聞又毒品又盛, 唔好話係咪Artist la, 就算係其他界別既人都死得la ma ..

大家都想yg死

睇戲都有
通常會有幾份copy
由幾個人揸住
有咩東瓜豆腐就其他人放出黎

呢個係, 佢地係最無辜..
同時亦係受害者..

無論後面爆啲咩出嚟都好，千祈唔好透露受害者既真實身份出嚟

其實講藝人嘅人品好好真係幾搞笑
你又唔係現實識佢
個個藝人都會係熒幕面前塑造到自己性格好好
好多人都話jyp嘅藝人人品好好
但一樣有藝人酒駕
好似勝利未爆呢單嘢之前
大家都覺得佢比yg利用捧bp好慘
係衰咸濕 點知
吹到咁大都唔怕到時有醜聞
比人拎返呢啲言論嚟鞭屍

娜璉 JACKSON唔錯

cul咩ture姐，個基本邏輯就係佢地係歌手，唯一要做就係唱歌寫歌
運動選手就係贏比賽，人地私生活關你咩事呢? 唯一要對你負責只係自己職責
人地唔係耶穌再世，係亞洲人你個腦有問題自己當人係人生模範生
戇居還戇居，唔好乜都賴文化

調返轉頭
可能外國vip覺得今次件事好合理，之但係咁又點？
各處鄉村各處例
你一係唔好衰
一衰就無得怨
同埋我地點講有乜所謂
根本今次最大因素係yg得罪錯人
咪比人搞囉
如果yg個後台夠硬，㩒得住呢單野
呢單野就你同我都無份知啦

我嘅意思唔係話真係覺得JYP啲人人品特別好
係股市黎睇，啲投資者認為JYP係呢件事上冇問題，今日股票跌得少，其他公司都跌得多
可以見到係韓國人或投資者最信任jyp同佢地既好人品

今次單野唔係話玩女/ 叫雞 /食下大麻，而係疑似用迷姦水整暈啲女仔，送入房比人搞，加埋賄絡警方，仲有其他犯法野。你覺得咁樣冇問題？

吓依家好似係犯法喎

其實有好多方面都可以影響股價
jyp好似今日出業績報告
業績好都可以影響股價

係咪殺人放火都無野 佢地唱歌寫歌好聽就得啦

Lm

犯法咪送佢去坐監，關你鍾唔鍾意隊組合，聽唔聽佢啲歌咩事?

連鄭俊英擺到明女多嘅人設
你以為已經好盡
點解連底線都冇埋

即係依家玩割席？
但係記得好似5個入面好似有4個都瀨過野喎

其實佢爆呢單野真係一啲都唔意外除左葬禮搞野

唔係干涉個藝人私生活
係講緊佢地依家犯法 當社會新聞咁睇
你以為今次係食下大麻咁少事?

係, 平時報拍拖果啲就真係多鳩餘

今次呢單野某程度上上到社會時事層面

其實係 唔意外但又少少失望
有啲矛盾 可能冇諗過去到咁盡姐

仲有一大堆人脫離唔到自己種小學雞思維同我講野
好難怪，由細到大社會傳媒都係咁教你
連阿嬌同條仔扑野都唔知點解要開記者會道歉

有好多人以為自己唔係小學雞，但結果都一直用緊同一邏輯講野，係咁話今次犯法喎點點點
犯法咪送佢坐監。監犯就代表你唔可以鍾意隊組合，聽佢啲歌?

咁一定關業績事既，但jyp業績好似下午出
今朝勝利一爆，上午收市
YG的股價下跌了12.83%
FNC的股價跌幅達到了11.32%
SM的股價跌幅也達到了10.60%
JYP的股價只下跌了2.82%

下午時間，唔知係咪jyp業績報告一出，jyp成為唯一一間股價向上升嘅公司

其實我都係想講，韓國投資者比較信任JYP嘅口碑姐，都冇話吹到咁大都唔怕到時有醜聞，驚比人拎返呢啲言論嚟鞭屍

呢到有人唔畀你鍾意bigbang咩

係韓國idol同其他藝人係唔一樣
賣樣賣人設賣包裝係藝人中地位最低
Big Bang都係因為唔係走純idol路線先到今時今日都未收皮
對佢地出過咁多事嚟講容忍度算好高

呢個就直程講埋第二樣野
一路講緊中日韓式畸型思維，你就開始轉玩個人，想燒落我度
不過你燒我唔著，我根本唔鍾意bigbang

咁人地VIP 諗咩, 支唔支持或者脫唔脫飯關你咩事咩?
人地又唔一定要跟你套價值觀諗野做決定

冇人話要跟呀，不過你要認自己冇腦天真戇居
你咪又帶番落文化同邏輯有冇腦個問題

金在中自嘲太瘦唔騷肌 龍心亞博場外開檔被趕

Cls同一篇報導有金在中同龍心係咩事

上年jyp邪教單嘢都係咁
到底係咪真

韓國嘅團唔只單係歌手
係成個package連人設之類
唔會返到身架啦

講真作姦犯科都鐘意唔落啦
只希望唔好爆埋啲女出黎啦

做咩啫你
而家唔係話緊個artist隊草性濫交就抵收監咁簡單
係涉嫌販毒，逃稅，操控性交易，行賄喎

無啦啦唔知spin左去邊度
又單打話人小學雞做乜尻

一句屬於藝人私生活可以包容上面罪嫌？
定係你口中既外國artist生活係無法無天既國度?
就算姦淫擄掠都全屬藝人私生活 犯法冇問題
fans繼續支持佢出既作品就得?

佢弱智又自以為清高，同佢講咁多曬尻氣啦

應該係akmu兄妹同lee hi本身清白姐
好中意佢地 希望佢地快啲走

已經block左

又講番同一樣野

呢種回覆就一早估到，去到最後一定會變人生攻擊
由話「邊個唔俾你鍾意bigbang」已經講左

佢都on9外國你係藝人私生活衰咗仲死喎

R.kelly俾人告性侵，音樂平台抽起佢啲歌，lady gaga,Celine dion直頭連佢地曾經合作過嘅歌都抽起，一係搵其他版本黎取代原版

岩岩完咗嘅oscar ，原本搵Kevin Hart 做主持，點知又俾人搵返佢好耐以前提到homophobic嘅tweet出黎屌，搞到無得做。之後oscar係無人做主持，因為個個都驚俾人爆私生活，唔知係邊度做過咩講過咩又得罪人

所以邊有得話唔關事架

Exo個燦烈都唔野少喎

係囉可，咁你又知唔知R.Kelly十幾年前已經衰過好多鑊，結果咪又彈番起
你sure你個例子係幫緊你?
再者呢個根本直程帶埋第二個話題，美國metoo左膠風

Chuck Berry識唔識，咪一樣係流傳萬世結他之神
音樂還音樂，個人還個人，由頭到尾都係咁簡單道理
一個社會運作亦都如是，馬勒當拿一樣係神，因為從來運動員都唔係耶穌再世

勝利哪來什麼藝術成就 你話GD TOP出番嚟可以繼續賺我都信 勝利真係收收皮先
歐美我唔熟啦 但亞洲idol嚟講有邊個藝術成就大到可以令人無視佢既人品問題 唔係靠形象包裝就係靠樣 嚟D咁易取代既野一出事當然一沈百踩

你地有無聯想到當鄭俊英知道依單野岀左黎之後既行為？
1. 俾經理人通知佢岀事，問佢做乜尻
2. 諗番起部電話拎左去整
3. 打番整電話條友個電話，無人聽
4. 開始聯絡有關既人/佢不停俾人call (勝利:我自己都自身難保，係咁先blablabla)
5. 徬徨，心諗仆街
6. 俾老細叫番公司照肺
7. 突然間覺得需要食番少少野抖首下精神
8. 啲女主角都問佢係咪有拍過，當時好high無應機
(用手背抺鼻）
9. 發爛渣
10.洗左個面，見老細
11. 好激動咁同老細討論
12. 開始度新聞稿點解釋好，諗左好耐都無個得
13. 老細覺得無希望，叫佢番去先再call
14. 鄭生跪低扯住老細同經理人件衫講我知錯了，救救我，老細敷洐佢話，盡力
15. 老細沉思左陣
16. 道友一路番屋企起車睇網友討論，講粗口，之後又食少少野
17. 經理人撘左佢番屋企之後番到公司，老細話無得救嫁喇，然後打左俾個神秘人，笑騎騎約今晚食飯
18. 聽日呱

鄭俊英個feel幾似張震朗

你直程完全講緊第二種野
我講緊社會問題，你就講勝利復出會唔會成功

咁你講作品要同人品分開嚟講嘛，依加咪答你李勝利並無你所講既例子咁大既藝術價值，無左嚟個「音樂家」一樣大把代替品，個名臭左，無人會覺得冇左佢d音樂好可惜，仲分乜春音樂同人品

如果你真係講社會問題既，華人社會不嬲覺得落club蒲已經係爛人，更何況佢唔止係咁，你咁想亞洲人接受你果套「西方價值」既，一係就投胎生係美國，一係就改變曬成個亞洲既觀念囉

真係分析師，好似係現場咁

你咁覺得自己好醒唔似我地咁小學雞 咁你出番去啦呢道唔啱你你點講我地都唔明架啦 反正我淨係知文化同價值觀一定有關 如果對佢印象差 我自然唔想見到佢 呢啲同唔識諗係冇關係 咁主觀既野你冇可能強行要人地跟你嗰套
（你個例子其實好廢佢因為幫一個小妺妹偷渡坐左三年監）

你究竟喺到講緊乜撚嘢
中意一個偶像可以係因為佢有才華可以因為佢個人魅力可以因為佢人品
呢個係世界通用.. 你可以因為佢嘅音樂作品而中意佢我都可以因為佢嘅人品唔中意佢
Lebron James Durant唔好波咩 咪一樣大把人因為佢地25唔中意佢
你講馬勒當拿 阿根廷人咪中意佢上帝之手囉
英格蘭人咪憎鳩佢手球犯規囉
觀點與角度啫.. 人地點解唔中意一個人又關你事
講到大眾無啦啦憎鳩啲藝人生活咁
佢依家作奸犯科呀

估唔到王大陸同勝利，鄭俊英咁熟
王大陸 女朋友姜漢娜 都係佢兩個介紹

molamola

今晚kpop post好旺

佢好似痴左線咁想表達自己點樣企係道德高地

以前外國係作品行先，個人生活方式式人品次要
到宜家佢地啲醜事都流芳百世就已經代表佢地做嘅事唔被包容啦
真係包容就唔會到依家都有人講
社會進步即使係西方國家依家只要一扯上強姦戀童 你幾叻都無用

同埋韓團本質就係將作品同idol個人本拉埋一齊
音樂只係idol嘅其中一個元素，人設先係占大份
如果只係為音樂基本上無人會一箱一箱專咁買
要聽歌搵本質歌手就得啦洗聽idol咩
本質歌手賣靚聲
作曲家/rapper賣才華
演員賣演技
idol賣人設賣樣容易被取締，所以先對佢地特別嚴厲人設一崩就玩完

推得咁撚快 on9嫁

唔好認真理條友啦
d logic奇奇怪怪
講勁多唔make sense嘅廢話
跟住就話人人生攻擊佢

咪就係 等我買左咁多sm股

一定係shine個日

抵死呀

JYP一定知 YG就黎有事
比佢走 放佢入網
一下收皮

JYP真係毒

48透個第一

談話紀錄係2016年架

上面場大戰正呀
講係YG收皮緊係好睇
但其實連登仔大戰仲好睇

留個名先

點解會係kpop post見到你

咁夜都唔訓定咁早起身

你又唔洗訓？

食花生，講二代團我仲識 新個啲唔識

訓醒!希望新一日有新花生食

D花生多到訓唔著

大陸自己都玩開，佢同大鼻淫蟲個仔都行得好埋

sleep is for the week

【日刊體育獨家】[鄭俊英中斷<在當地吃得開嗎3>拍攝,返回韓國]12日,據日刊體育獨家報道,#鄭俊英[超話]# 現在正在美國LA進行tvN<在當地吃得開嗎3>的拍攝.按照原計劃,包括鄭俊英在內的所有人當天將從洛杉磯前往舊金山,看到報道之後,製作組在當地召開了會議,除了鄭俊英以外,其他人按照原計劃進行,鄭俊英將提前回到韓國."

鄭俊英所屬社12日表示"對於有關鄭俊英的內容,我們認識到其嚴重性,對此深表遺憾.雖然正在與海外進行日程的鄭俊英取得聯繫,但本公司在明確瞭解事實關係方面也存在困難.很抱歉.鄭俊英決定中斷所有日程,立即回國,回國後將誠實面對警方調查",透露了目前與鄭俊英的溝通不暢.預計他回國後會表明對該事件的明確立場.

香港個班都唔好得去邊 個個ig post下面啲cm都替佢慘 覺得佢俾人屈咁 到底佢地知唔知勝利做過啲乜咁都幫得落

本身好鐘意鄭俊英
依家

big hit唔係CJ系

我都係
愈睇愈心寒
不敢想像213班哥哥有幾失望

大佬而家人地犯法啊
你試下係外國偷拍女仔啊，成班女權屌到你上天花板啦

唔係反對亞洲人對藝人既道德標準莫名其妙地高，但絕對唔係而家呢個context講囉

而且得罪講句，南韓都算係咁啦，MC夢個朵再臭都好，南韓人咪又係邊屌邊聽歌，BigBang之前爆過咁多單野都一樣係繼續聽

藝人真係唔係聖人，但唔係聖人唔代表冇基本既道德，ultimately都係平衡問題，有啲人真係音樂成就極高既話啲人容忍度咪自然高啲，但呢單野已經過咗條線囉

Johnny depp家暴單嘢咪又係搞到佢身敗名裂
不過外國係你受咗應得刑罰
就完事唔會再掘返嚟講咋

點解到依家都咁天真覺得GD話走就走到

根本成班都係污合之眾
冇一個係無辜

外國G點係女權、戀童、歧視膚色

213開播左幾耐就鐘意左佢地幾耐...
而家只係心痛213製作組同班哥哥....
一次又一次
上次單野之後個個都仲信佢，集集都狂提佢話等佢返213
今次...molamola

仲有homophobia

好心唔好乜都賴cj
本身藝人就係記者既獵物，查到野就算你係ceo jyp都照爆你，關係好既小事就咪幫你遮一遮，關係差既就踩多你兩腳，但唔代表個藝人冇做過

而家件事發酵到咁大去到遮唔到既地步，記者仲唔空群而出咬住你唔放，唔通mbc sbs 又同你有仇，上次jtbc威到盡，今次呢單擺到明係攞分位，仲同你講關係幫你遮，緊係爆得就爆，講得就講。

成龍

係, 大家禁忌唔同, 你而家奶獲韓國禁忌野, 仲要你間公司唔止一單, 仲要唔止一次, 睇下今次有無咁好彩捱得過了

韓國禁忌咪吸毒 逃兵役

係, 而家咪中到應一應

朋友話留言屌佢會秒del

點解唔得？
Blackpink跳舞hea都可以令我脫飯啦

鄭柔美

當日幾信佢琴日就有幾失望唉

jtbc因為上次事件變成國民心目中最有公信力媒體

有人話聊天室入面嘅人聽日會實名公開

全部正野條仆街好撚識食

緊張

開始繼續未呀，無野睇好悶呀

係咪姐係會有反轉

Ai 比條契弟打亂個節奏

好驚自己有睇果D男人都係入面

勝利的名單

【INFO】在當地吃得開嗎3—>鄭俊英會先回韓國 其他人都會按原計劃從洛杉磯前往舊金山進行拍攝

兩天一夜—>除鄭俊英外的其他六人會在15·16日進行錄制 製作組決定中斷鄭俊英的錄制 已經錄完的兩期也會最大化的編輯掉鏡頭

仲好睇過追劇

【體育東亞】[<兩天一夜>"決定中斷鄭俊英的出演,最大限度地進行編輯"]11日SBS報道稱,#鄭俊英[超話]# 從2015年開始通過聊天工具聊天室散布了與女性發生性關係的偷拍視頻.對此,12日上午<兩天一夜>製作方表示"考慮到事情的嚴重性,製作組決定中斷鄭俊英的兩天一夜的出演."

以下為<兩天一夜>立場全文

向大家告知<兩天一夜>的製作團隊關於鄭俊英的立場.

製作組考慮到事情的嚴重性,決定中斷鄭俊英兩天一夜的出演.

已經拍攝完的兩集分量的節目也計劃最大限度地編輯他出演的場面.

請觀眾諒解.

要學下強國既打格仔技術

唉
本身追開213既都唔知好冇開新一集黎睇
睇見都眼怨

就算唔係個group入面背後就無呢d事咩
韓國男人

上次都冇剪到
今次要剪晒唉 玩完啦佢

唔想玩完都唔得啦

如果係我直接唔番黎

女團Y

求比d 良心，唔好爆女方

D XYZ係邊個

完全唔明

依家唔止一個勝利kkt房，仲黎多個鄭俊英kkt房

點解可以有咁多黑材料係人地到, 咁同自殺根本無分別

第一張圖9唔搭8 up乜春

韓國希哥

講緊條女 專食靚仔？

G某係咪yuri阿哥？勝利同佢好fd

女團出身歌手嘅阿哥 唔好累埋個妹啊大佬

人地希哥光明正大影

人地希哥邊有落藥 同偷拍

佢同鄭俊英都好熟嫁

唔好啦

未就係 起碼開記招先

希望唔好爆女仔啲名出嚟

龍俊亨躺著中彈

嘩

死亡筆記咁邊個出現名邊個死

【ins】吳赫鎮記者昨天發的那條關於要爆更大新聞已經刪除(p2

又發了最新一條(p1
挑重點翻譯下文字
📍好像有許多人誤會所以才留下這段文字。

📍我不是姜京允(강경윤)記者（一直在寫勝利事件地SBS記者）只是韓國證券新聞 政治社會部所屬的ohmynews的的市民記者身份。現在正在出入國會中。

📍我不是取材勝利，而是在取材財閥和政治圈這一塊

📍2月通過首爾的聲音這一網上論壇知道了burning sun職員趙某和議員金武成女婿的麻藥供給說以後進行了報導

📍以及現在和一部分的議員辦公室進行了接觸，現在是誰站在了江南夜店花柳界的最頂峰，接到了許多舉報。

📍一位名叫盧成日（노승일)的哥（樸jin惠顧客名單揭露者）幫助了我許多，他真的很辛苦，是國政壟斷勢力的叛逆者，為了這一切犧牲了許多，努力了許多

📍我只是一個小小輿論社4年次經歷的記者。

yuri呀哥好似以前都出過事？

政治記者唔係娛樂記者
好似想打大魚多D喎咁

似係想搞yg
Yg 應該得罪人

睇黎會爆去政界個邊了

【韓國證券新聞取材記者：勝利事件的頂端存在有崔順實國政壟斷勢力】
近日，正在江南某夜店進行取材的記者暗示有國政壟斷勢力介入了該事件。
12日，韓國證券新聞吳赫鎮（音譯）記者在ins上表示“有很多人誤會了，我不是姜慶潤記者。我是韓國證券新聞政治社會部所屬記者，也是ohmynews的市民記者。目前正在出入國會。我不針對勝利，而是針對財閥和政治圈在進行採訪。”
吳記者表示“首先我要說一下目前為止我的採訪。2月，網絡媒體'首爾之聲'提及被捕的BurningSun職員趙某是議員金武星女婿的毒品提供者後，我對其進行了首次報導。而我寫的報導只被登在了谷歌和Daum上。”
“現在，通過與朝野議員線之間的接觸，獲取了江南圈夜店，即花柳界的頂端有誰存在的情報。如果沒有盧胜日部長的話，這都是不可能的。”
盧胜日是前Ksports財團部長，也是崔順實壟斷國政事件的最初內部舉報者。
吳記者還表示“簡單來說的話，這些人的頂端有很多國政壟斷勢力的痕跡。為了查清這點，我才和盧胜日一起行動。”
“BurningSun只是一個分支而已。請多多支持盧勝日。他雖然曾是國政壟斷勢力的副手，但他負起責任做出了犧牲，是一個為了清算積弊而努力的哥哥。”
吳記者還表示“他不會照顧自己的身體，正在建設的住宅雖然被火燒了，但他是一個看到積弊就瘋狂的人...而我，只是小媒體裡有著4年經驗的記者，也是盧胜日的側踢。”
上月23日，Ksports財團前部長盧胜日正在建設的住宅現場發生了火災，現在沒有發生人員傷亡，但火勢蔓延到了隔壁，燒毀了兩棟建築物，消防部門推算，財產損失約4千萬韓元。

[Dispatch獨家] “偷拍是習慣”…鄭俊英,受到了黃金手機的回旋鏢

鄭俊英,毀滅過證據。
他把“黃金手機”丟掉了。
"黃金手機"是Zico給它取的名字。

"(鄭俊英)有一部只有kakaotalk的黃金手機。像精靈寶可夢圖鑒一樣,裏面有很多人。"

2016年9月。

鄭俊英因"偷拍"備受非議。因涉嫌與女友發生性關系時偷拍而接受了警方調查。
大眾的視線都投向了那部"黃金手機"。
但鄭俊英說:“黃金手機丟失了，手機出現故障了”就沒有向警方提供該物。

"我承認拍攝視頻的事實,也誤以為A某同意了,拍攝視頻已經刪除了,手機出了故障,已經換掉了。"（鄭俊英在警察調查時說）

警方沒有發現可作為犯罪根據的影像,偷拍風波就這樣以"無嫌疑"結束了。

2019年3月。

鄭俊英的"黃金手機"覆活了。

◆勝利聊天群

是鄭俊英開的8號聊天群中的一個,由“推拉飯店”的成員構成。(推拉飯店是鄭俊英開的一家飯店) 裏面有勝利,鄭俊英,歌手C某,還有K某,H某,Y某,G某等。

K某在該聊天群上傳了G某的關系視頻。他是勝利的老生意夥伴,曾一起經營過“推拉飯店”、“AORI拉面”、“Burning sun”等。

G某是女團出身女歌手的哥哥,是K某偷拍性關系視頻的主人公,G對K的偷拍行為表示"ㅋㅋ",表露出了熟悉的反應。

K某:上傳視頻

勝利:是誰?

勝利:啊,是G哥啊。

K某:上傳照片1,2

G某:ㅋㅋ

出處SBS

當時,8號聊天群成員為了準備"推拉飯店"正聚在一起,對他們來說並沒有什麽秘密可言,彼此共享日常生活。還把女人和藝人當作下酒菜,這就是他們的友情(?)。

(勝利的牽線性交易的對話也是在這個聊天室進行的。2015年,海外足球團長的女兒一行人來到韓國,勝利給了他們一個挑一個"會伺候的人"的任務。)

◆俊英聊天群

鄭俊英開了數十個kakaotalk聊天群,然後偷拍視頻進行共享。從1對1的個人房間,到了1對多的團體群分享偷拍,被害女性中也有藝人練習生。

鄭俊英的聊天室大致可分為"勝利屋"和"俊英屋"。勝利屋是為了援助事業發展而建的群,成員構成大多是勝利的熟人。

還有"俊英屋",這裏是和勝利不太熟的人聚集的聊天群。例如,歌手L某是"俊英屋"的成員,而歌手C某只在"勝利屋"裏。

鄭俊英的最佳偷拍夥伴是K某。兩人在約10個月的時間裏拍攝並上傳了10多個偷拍照片+視頻。 對兩人來說,偷拍像是一種"本壘打"。用一句話形容,就是一夜情認證照。

還有"偷拍未遂"發生。就是和龍俊亨的對話。

鄭俊英說:"偷拍視頻沒被抓到就好了(可惜)" 龍俊亨反問道:"被(前一天見到的)那個女孩抓到了?"

鄭俊英與龍俊亨主要進行了1對1的對話,他不是團體群的成員,但是推測龍俊亨也充分了解鄭俊英的習慣。

◆品評會

2016年鄭俊英事件以"無嫌疑"告終。

鄭俊英的計劃(?)是成功的。但是,事實並沒有被掩埋,憑借公益舉報人的良心把秘密對話拉上了水面。

鄭俊英在聊天室裏還對藝人進行了品評。重構了他們的談話。

A某:X和Y(女團)一夜情了。

B某:X呀,Y是美食店嗎？

C某:我昨天和Z見面了。

D某:啊!Z,完全是塊破抹布。

他們把性當作商品。

下面是另一段對話內容,由此可見對女性的看法。

鄭俊英:這次主打歌的題目是什麽?

A某:主打歌？ㅇㅇㅇㅇㅇ

鄭俊英:是為了ㅂㅈ的歌啊。

他們只把性當作商品。

◆重新調查

3年前,警察錯過了黃金時間。

"偷拍"調查的起點是扣押手機,當時警方知道"黃金手機"的存在,但是沒有積極尋找。

然後鄭俊英,在3個月反省之後重回電視。只是因為"沒被發現",已經連續2年在周末綜藝節目中露臉了。

"Dispatch"所遇到的匿名舉報者如是說。當時,他在記者見面會前與鄭俊英進行了通話。下面轉述對話內容。

"(鄭俊英)在去記者會的時候說'我要假裝抱歉'。 好像不知道自己有問題。對他來說,拍視頻像是遊戲。偷拍是一種習慣。" 這期間,或許又出現了新的受害者,真的只是鄭俊英一個人的問題嗎? 鄭俊英將於13日接受警方調查。 新聞鏈接

俾人放火...？
naver

單野發展到成套電視劇咁
真係唔到尾都唔知真相係咩

鄭俊英開了數十個kakaotalk聊天群,然後偷拍視頻進行共享。從1對1的個人房間,到了1對多的團體群分享偷拍,被害女性中也有藝人練習生。

屌 佢平時個腦裝咩
日撚日都要同果數十個group互send片？
正仆街

好睇過韓劇

少時嗰個？

真係相由心生

識彈結他既咸濕伯父

過多幾年可能真係轉做韓劇上映

有政界醜事上到？

韓劇最夠膽死就係將社會黑幕搬上電視，映射某d人
點會上唔到，只要電視台撐腰就得

somi點算

一見到 the black label 就諗起 somi

Yg依家咁樣，睇黎Somi短期內應該出唔到道

D社爆料鄭俊英的群聊分為「勝利家族」和「俊英家族」，在他與勝利開設的酒吧成員聊天室中，還有歌手C某、K某、H某、Y某、G某等，K某曾分享過女團出身歌手的哥哥G某的性關係視頻，還進行了「勝利安排性招待」對話。另外鄭俊英還有數十個群聊來分享偷拍視頻，被害者除了女團成員，還有藝人練習生。看完視頻後，聊天室成員還會點評被偷拍女性。

同時，鄭俊英所屬社發表官方立場，稱鄭俊英將中斷所有行程馬上回國，誠實接受警方調查。另外其常駐節目《兩天一夜》方表示，製作團隊考慮到事情的嚴重性，決定讓他下車，並表示已拍攝內容將最大限度地剪輯播出。

可能要搵定新公司

佢同鄭俊英好似有一齊開餐廳
之前又傳過佢吸毒

可能燒文件果陣唔小心燒走埋Somi首出道曲啦

鄭俊英 兩天一夜 窮游等節目下車

二一都俾佢累埋 好慘 一陣又要全體記者會謝罪

dispatch新聞太長了。整理如下：
1. 鄭俊英偷拍女性視頻已經成為一種習慣。2016年因偷拍出事的時候，他說自己手機壞掉了所以「無嫌疑」逃過一劫。
2. 鄭俊英開了很多群聊上傳偷拍的女性視頻。勝利所在的搞性接待的Kakao群聊只是其中一個，該群聊成員包括著名女團成員的哥哥（yuri哥哥）
3. 鄭俊英偷拍的女性有女藝人，也有練習生。
4. 龍俊亨不是群聊的成員，但他應該知道鄭俊英有這樣的習慣。

@漂亮虎咚咚

我會裝作歉疚的樣子過去的

好彩龍爺唔係群聊的成員

【體育世界獨家】[鄭俊英從<心酸旅行>及多個綜藝節目下車]12日,據體育世界獨家報道,#鄭俊英[超話]# 繼KBS 2TV綜藝<兩天一夜>之後,將退出tvN綜藝節目<心酸旅行>.節目組計劃對於他已經拍攝的分量,最大限度地進行編輯,但是他節目內所承擔的角色很重要,因此編輯能否順利進行還是未知數.最壞的情況應該是節目無法播出.據悉,他還將從<Beautiful Mint Life>-<在當地吃得開嗎3>等多個綜藝節目下車.據媒體報道,他將於韓國時間12日下午5時30分經由仁川國際機場回到韓國.入境後,他將到警局接受對非法拍攝,傳播視頻等行為的調查.預計他最快將於13日接受警方調查.偷拍風波正在擴散到整個演藝界,備受關注.

依家地圖炮緊
佢係其中一個知情人

冇份join好快冇事

但係出現在佢個名已經夠比韓國網民屌死

【naver】SBS相關人員龍俊亨ins的正式立場：SBS8點新聞的內容是經過數次確認後才播出的。關於龍俊亨ins主張的拼湊嫌疑，現在還沒有接到相關申訴。所以沒有任何立場。

意思係佢同鄭俊英段對話唔係一對一而係group?

歌手#Suran#將於22日發行第二張迷你專輯，這是Suran自2017年6月發行首張迷你專輯後，時隔1年零9個月的回歸。Suran擁有大量熱門歌曲，她夢幻般的音色深受大眾歡迎。

正解

YG好似一早比人話過有韓國保守派照住做kpop文化推手

洪基都俾流彈擦傷
好彩好快還佢清白

somi係咪比勝利甜言蜜話fake左去Black lable 今次又想fake 埋Daniel

你話bigbang成員唔知勝利搞乜我就唔信
知情不報都係死

全部人都知la一定

【naver】SBS：龍俊亨與鄭俊英的對話是1:1私人對話。但是對話發生時間是在2015年12月，也就是鄭俊英因偷拍前女友被起訴9個月前。而且這裡說的鄭俊英偷拍女性被發現的女性不是（後來起訴的）前女友，是另一位女性B某。

為咗俾哥哥solo用心良苦

所以佢都係知情

香港 知情不報都係犯法
唔知韓國係咪

咁樣唔掂喎

次次上綜藝bigbang都話勝利係最危險，當初仲以為係做效果講笑 估唔到...

唔係講笑，隨時全世界既男藝人都知道佢偷拍，只不過多一事不如小一事

大男人主義
男人衰乜都有機會番身
女人一犯錯就係咁先

可唔可以咁理解
部黃金電話專用黎SHARE片
所有係個部電話出現既人名都應該係知情

屌 大把人同鄭俊英fd
無入grp無份睇無份傳都要‘知道鄭俊英的習性’
真係有殺錯無放過...

明明D女先係受害者 講到佢地好似做左D咩壞事咁
韓國班網民

1 單憑嗰幾句對話無法睇得出係前女友定b某....如果sbs咁講法即係仲有野收埋未爆
2 如果sbs而家確認係嗰段一對一私chat...琴日咁剪埋一齊即係想做9埋龍爺？

香港人咪又係笑阿嬌

佢究竟知唔知自己係一個藝人？做依啲嘢都做到咁揚？

應該都係

家下都鍾意出少少 睇你點反駁 之後再出更details
琴日都有少少係釣緊龍嘅feel

呢單野未發生之前，都已經比日本定韓國媒體爆過佢同日本 fans 上床，仲要影埋相，
係唔知點解個2次定3次最後都不了了之，
無媒體再跟進落去啫

一路而來都覺得勝利都係古惑仔，所以對佢無好感

呢招真係陰毒

佢咪好似tg啲偷拍谷啲人咁姐

不過身份係公眾人物就無限放大

睇你點講大話 再post 野破你個大話

咪係 孫興民都同佢地fd 啦 咁拉落水法 大把人走唔甩

照咁連坐嘅話應該個目標唔止係bigbang

係囉 龍反問左一句都比人鬧
有啲朋友係你知道佢有問題架啦
如果知佢有問題就個個絕交
咁圈入面應該冇乜朋友
利申 覺得鄭俊英好仆街

【naver】SBS承認拼湊了對話，龍俊亨與鄭俊英的對話是1:1私人對話。但是對話發生時間是在2015年12月，也就是鄭俊英因偷拍前女友被起訴9個月前。而且這裡說的鄭俊英偷拍女性被發現的女性不是（後來起訴的）前女友，是另一位女性B某。

exo個班呢
15年勝利先坐完sehun大脾

歌手#鄭俊英#、#Bigbang##勝利#、#FTISLAND##崔鐘訓#一起開辦的”推拉飯店”現在處於停業狀態。今日Dispatch重新報道了包含鄭俊英、勝利等在內的團體聊天室對話內容。根據相關報道，鄭俊英和勝利等人為準備開推拉飯店而積極交談，其中還共享了與女性發生性關係的畫面。報道之後，爭議一浪高過一浪，大眾對推拉飯店的關注度也正在上升。目前位於首爾市江南區清潭洞的推拉飯店目前處於停業狀態，該建築物的3層是勝利運營的AORI神隱拉麵。AORI神隱拉麵是勝利擔任董事的餐飲業品牌，勝利過去曾在出演MBC綜藝《#我獨自生活#》時展現了處理AORI神隱拉麵相關業務的樣子。據悉BurningSun的李文浩代表也在經營一家AORI神隱拉麵的連鎖店，崔鐘訓是AORI神隱拉麵蠶室店的加盟店主。

鄭俊英依啲真係大仆街黎

依下真係無辜到
明狙擊highlight
龍俊亨已經唔入Grp 證明自己唔係玩埋一堆
唔通真係要知左d衰野去報串連叫無辜咩

而且佢嗰句反問其實係好普通韓文會反問嘅語氣

我知你變態同我篤你出嚟係兩回事
篤完原來你地兩個係同意咁做嘅我咪做咗小人？

但佢地唔諗下每次發生事佢地都係咁樣雙重標準呢....依家扮咩持平

你攞證據出黎先同我講野啦

推po速度快到
今日會唔會推爆埋呢個

你仲好講食我勳b豆腐

唔好咁啦 真係搞到世界大戰

我叫你攞證據出黎呀？

個記者講咗係想打大鱷
因為Burning Sun個毒品拆家，
有供貨畀國會議員個仔，
佢係想查呢單先查到勝利嘅事
佢ig講話呢啲事涉及政界勾當

下午爆多幾個人名出黎爆幾個post 都輕鬆啦

TG偷拍谷比人起到底條友都會出事
之前牙醫曾亦韜都出過事
依加都身敗名裂

韓國果邊應該係咁
你知你個fd做衰野 你唔告發佢姐係=默許/支持佢咁做

好期待啊頂

屌唔死都無用

溝女爆房都可以講到關今次偷拍grp事，有無咁想EXO死呀？講到啲idol唔使溝女扑嘢咁

咁連坐法，全南韓男藝人都有問題，都係爆左出黎先屌啦

都係個句 知情不報同共犯係冇分別
家下風頭火勢係要比人屌下
不過佢都就入伍 真係好可能過一排就冇事

唔好影響到佢入伍就得啦。。。

黑心啲講句，一陣啲片流出，有你地追班女idol，到時輪到我都食花生喇

@瘋狂的貧道

【第一個披露Burning Sun CLUB存在腐敗非法活動記者：吳赫鎮 ins上又爆料一瓜】

首先他說我不是針對勝利 而是作為韓國政治社會新聞記者，我只是針對韓國財閥和政治圈進行採訪！
吳記者說，BurningSun職員趙某是議員金武邢（音譯）女婿毒品提供者，通過與韓國在野議員接觸後，也獲得了江南圈夜店頂端有誰存在的情報！簡單來說頂端有很多國政壟斷實力的痕跡！可能和崔順實有關！
說道崔順實，不得不說下第一個爆出崔順實事件的韓國記者盧勝日。他曾是Ksports財團部長。現在吳記者說自己只是4年經驗的小記者，現在有盧勝日哥哥的幫助，為了查清有關情報，和盧勝日哥哥一起行動！
據悉盧勝日前不久正在建設的住宅現場發生了火災。沒有人員傷亡，燒燬隔壁兩棟建築物。財產損失4千萬韓幣

未入可能都係好事 至少可以出嚟澄清下
應該唔會影響到佢入伍 畢竟佢連片都無睇過
除非又有新料爆....

做人講嘢唔好講到咁撚盡呀，死八婆

唔好‘吱’牙膏啦

【韓國媒體：受到詛咒的綜藝節目#心酸旅行# 】

我扑咗睇唔到邊個黎？

【twi】女愛豆在勝利節目裡說的話。大家說雖然是臺本，可是細思極恐
Jienne:勝利讓我感到不舒服
娜恩:我不想私下見他
請夏:我好像在浪費我的時間
宣美:特別是女藝人前輩告訴我小心他

講緊姓俞嗰個

以為夜晚先有花生食 點知一個朝早已經咁多

其實只要冇份傳條片就應該冇問題
你再傳俾人先係最大問題啫

同埋我唔覺得淨係得龍爺一個知佢係變態囉

點解你又扮邊狗自問自答

有無人接佢機

我連續覆緊嗰條八婆啫，唔係自言自語呀

是唱給女性性器官的歌咩事呀佢

韓網估用主打歌寫女性性器官(?) 貌似係eddy kim

當時訪問
首歌係 너 사용법 你的使用法
講過曾經比尹鐘信睇過 歌係唔錯 但歌名有啲色情 所以改咗另一個名

歌詞中譯

他是在玩命依家風頭火勢都夠膽郁人

好曖昧既立場

屌 好鍾意呢首歌

D人話係Eddy Kim
你的使用法

漏咗翻呢句
原來隻歌歌名係 女人使用法

好嘔心啊屌

屌 首歌唔係好hit架咩
仆街 有排仲成日聽

一定大把記者

Fans咪無問題
路人基本只要係出現係新聞入面既名都要死

呢個流彈hi中都傷呀

韓國媒體【newsinside】澄清致歉:3月11日我社關於<鄭俊英偷拍視頻聊天記錄>報導中的歌手李某經確認不是李洪基.李洪基與此事件沒有任何關聯,特此更正.希望因本社誤報造成的歪曲事實及誤解不再擴散.

成棚記者等緊佢

咁究竟係邊個

唔撚係掛
果陣睇中譯諗過’使用‘呢個詞係咪有隱喻
但又以為只係韓文呢個字嘅語境唔同
如果真係咁解就cls

估係CN Blue果位

李宗泫

韓國媒體【newsinside】澄清致歉:3月11日我社關於<鄭俊英偷拍視頻聊天記錄>報道中的歌手李某經確認不是#李洪基[超話]# .李洪基與此事件沒有任何關聯,特此更正.希望因本社誤報造成的歪曲事實及誤解不再擴散.

7成cnb果位

今日累人真係好仆街

之前又話李某係勝利既

如果係勝利，應該會直接開名？

咁首歌又無野既 係鄭俊英自己諗衰野

應該唔係 如果勝利就開全名啦

不過fnc都未開口講崔係咪崔鐘訓

FNC好似消失左咁

8成啦

勝利比人爆左全朵應該唔洗再遮 係第二個掛

呢條友真係無人氣到無人理 爆左兩日記者連訪問都懶

btw首歌14年中嘅
如果段對話15年可能唔係呢首？

又cnblue又ftisland... fnc真係大發

唔出黎強烈否認咪姐係...

Fnc本身都收咗7成皮 今次可以收工了
佢藝人管理差到

假嘅先否認姐，真嘅咪唔答

改咗個名 加堆俊英既對話
我已經唔知點再直視首歌

以前好鍾意李宗泫

都懶得應 如果真反正遲早都死依家諗定點拆彈好過啦

Fnc都幾頭痕
雖然崔同李唔係人氣最top嘅人
但ft同cn點講都好都係fnc招牌嚟
真係幾大獲下

見到CHING個名 意為連登BLOCK壞左

切勿將我同邊狗相提並論

佢上年被人metoo過，但個受害人無開名，只係啲網友估。仲有人話崔鐘訓中學嗰陣，喺住嗰區係惡霸，不過因為最後都無開名同報警，件事丟淡咗

靠洪基容和釣命

容和內線交易都已經衰左

fnc仲有劉大神

呢個時候都理解呢2個唯飯日日叫solo

唔係走左好耐咩

呢個唔係李咩 佢好似比人屈(?

續左約啦

Fnc底下仲有AOA同新女團 姜敏赫拍劇都ok啦叫做

冇
係王鼻解咗約
仲有dony都喺fnc

冇人屈佢
佢話係佢阿媽自己投資
你信唔信

買果個係李宗泫

Aoa等完約 新女團不成氣候 紅唔紅到都未知

我覺得容和衰都係衰博士單野，內缐交易反而唔係好關佢事

不過姜入伍

記者搵佢地唔到
FNC一直無覆

Aoa都面臨續約問題 佢哋5月日本fm定con cancel
櫻彈仲衰 未上到位 銷量g榜七千 音源都冇料到
倒不如話仲有nflying 同順豐狗

Aoa取消日本行程唔知關唔關事

公司放手捧都有一定紅度嘅我估 AOA我真係唔想佢散

講多錯多,潛水最實際

煮到埋黎先食

Nflying我真係無留意過

順豐狗係咩

除非下首歌都得，反而SF9開亞巡搵到下錢

無後台既後果

音源逆行

知道家下逆襲就ok 雖然都比人質疑緊買榜 不過現階段都係wfc

啱先首歌無啦啦逆行拎咗一位
之前霉到痴線

Sf9

SF9演員帶起下都可以慢慢升

SF9

Aoa 由歷史人物事件再加上choa退團已經一蹶不振
新女團啱啱起頭要紅起真係有啲難度

宇宙應該捱到陣既

9UP POST

總括都係FNC有啲on99
策劃 公關都幾廢下

CHERRYBULLET 出道磚 G榜15000隻吹到7千
抵你條口臭佬俾咁多人BLOCK

fnc出公告講到李宗泫知錯所以無賣左D股票，但係事實係佢賺左幾干萬韓幣，吹撚到佢幫鄭容和頂罪咁

咁多日唔知容和內線交易單野
韓網成日抽佢水話股神
單野佢同李宗泫2個都有份

記得之前有排班連登仔都嘈話地鐵偷拍人隻腳冇犯法？
利申唔識法律

我睇一月個g榜咋

係佢啦

佢同exo 都fd底

10成9 ，同鄭俊英咁friend

廿幾號先出道

Cherry Bullet
出道日期 韓國 2019年1月21日

仲要fnc潛哂水

唔使估都知係被辭職啦 唔切割馬下手燒埋楊菊花果塌

光熙都上左微博熱搜

佢應該都知鄭俊英D野

Somi真係好撚大獲
講真而家點出道

鄭俊英同勝利d fd應該全都都震緊

愛回家

因為好多時頭一兩日就出哂貨 真心估唔到第二個月出得仲多過第一個月 sor

再轉公司囉 反正個反骨格都出哂黎
怕咩

唔係個gp 知情既都驚到仆街

jyp 正氣到琴日股價升
笑死
有jyp唔揀揀yg

JYP狗又出黎吠

其實點解咁憎佢 佢都係ioi後留左大半年先走
反骨果個係姜daniel咋話

D流彈真係唔知可以彈到幾遠

喺contact list嘅都俾人搞埋

所有同鄭俊英kakao talk過都驚啦

三姓家奴

無話憎唔憎既 係覺得佢無眼光
泊個冧緊既碼頭
真係無乜運仔

勝 利 收 皮，容 祖 兒 正 式 榮 升 樂 壇 明 燈 ！

有冇睇呢個po 笑左

姜daniel應該都gg了

一開始叫佢唔好去ioi 照去
好啦 拎第一啦
為左啲人氣唔好集哂係佢到
推左留真 同 yeji 出去參加選秀節目
Itzy 啲人 除左yuna
其他人同佢一齊去睇師姐con
過多排竟然話要走
唔憎佢憎邊個

鄭俊英應該好緊張屋企部黃金機

公司職員

Roy kjm應該好撚驚 好似冇爆佢係群入面 但佢同鄭俊英咁fd 唔知佢有冇份 但流彈應該都中硬

好邪呀

jyp對somi好好

佢條路好曲折離奇

咁做呢行冇計架喇
最重要都係佢冇做過就算

你控制到自己唔犯法
但係你控制唔到人

佢入去當兵其實都係好事，之前佢講到自己成日失眠盛盛盛
當兵做番個普通人都係好

仲有好多演員
佢啲朋友多到你不能想像

明明留係jyp就一定有得出道都要走
仲要去yg依間垃圾公司

somi: i am greedy

期待佢再萬字文

再係ig post 野過幾個鐘刪囉

作為音飯
希望roy無份send片評頭品足
雖然佢肯定係知情

JYP本人

好frd知佢玩女人又唔一定知偷怕既
雖然呢D無樣睇 Roy Kim果feel仲懶過道友英

邊個會估到yg會比人搞呀

但係YG年中得罪咁多人咁多仇家俾人搞係遲早嘅事喎

我一早就估到玩完IOI返去既團都收皮

個篇野講自己隻碟
咪斷章取義
“明明” “一定”
你又係JYP做咩位？咁撚肯定呀

如果公司覺得你唔fit將來個團所定既角色
或是同其他人重疊而放棄又有幾出奇
發覺呢度先係最睇得起Somi個班
咁肯定JYP會俾Somi做核心咁
事實得一個 就係雙方和平解約

下屌

唔奇
琴日隊過10%股價得sm未出事
班大戶實收到風

股價最實際

不過我搵原文link 又冇咗exo sehun呢幾個字

Daniel 咁都反骨
明明間公司連比佢地出道都無錢 先拋佢地去pd自生自滅
Wanna one期間又係freeride 淨係袋錢
根本就無咩資源比過daniel
唯一既恩咪就係肯比佢地去pd

一早叫左佢唔去玩202
點知又比佢拎個一位返黎WO
不過佢重細 唔識感恩

好似唔多覺 Sehun 同佢哋friend

其實係CJ錯
不過姜單太天真
當CJ 流既
佢有今日都係CJ造出黎
一個idol就想同CJ鬥

승리 연루 '버닝썬 파문' 일파만파에…엔터株 '울상'

佢改過篇報導
應該唔關事嘅

又釣魚定sm做野

呢個真心唔知
不過我睇返今日3大股價都係跌

Fnc話兩日都聯絡唔到崔鍾勛同李宗泫

身有屎

Fnc 同自爆有咩分別

咁講係咪姐係放棄佢兩個

記者未開名就自己開名

一次兩個既話，fnc好傷

豬隊友

就算唔自爆，邊條路都係死

光熙好正氣

上面篇野都開晒鍾勛名啦

次次都係衰佢2個

YG FNC 落水
CJ Big Hit 上位了

已經有新聞正式寫埋李宗泫個名

大猩猩中文都識

佢個圈子嗰幾個都係腎虧樣

佢去左打lol

唔會啦 唔係群開個班人既
群開希大個班冇事既

見D人話SISTAR告誡唔好信演藝圈男人 原本以為是但提兩句
點知原來講左一大段 叫個𡃁妹唔撚好信D前輩
唔好跟D蒲精玩 又話唔好覺得個世界好新鮮好有趣就入左去
應該演藝圈大把人知

希大有冇中地圖炮
不安緊

金希澈：看起來是闖禍精但是絕對不會越線一點的人 - 李洪基

唔怪之得琴日除左Yg
就係sm同fnc跌得最多,跌左1X%

求source

希澈真係冇乜可能
佢係驚醉駕 所以直頭唔揸車嘅人
一直都係謹言慎行表表者

star show 360 sistar上果集

都係
除非老少年隊友爆鳩佢大鑊

希大宜家直情收晒心

最多咪又爆鳩佢同性戀

依家爆都已經唔會有人理啦 我識果D希大姊姊粉分分鐘仲開心

希大堆女姓朋友咁多
係d咁既人一早冇fd做啦
你話爆佢hehe仲可信

好似睇過節目佢話同女朋友合照都唔會影一張因爲驚流出去

佢班AB LINE friend會開賭幾時分手 三個禮拜 一個月最後三個禮拜贏左 呢個聚會嘅人都幾歡樂

我屌佢老母呀

成班老少年都好撚fun

AB line大部份人都係玩得但有分寸既人

咁屌間野好過啦

個扑嘢偷拍group唔知有冇bambam同got7份

最記得始源喺人生酒館笑鳩希澈35歲 同就算結婚都要去兩次婚禮

好早要霸定位

好撚緊張，唔知有冇直播

人生最紅一天

兩次婚禮係咩意思？

屌你挖人哋啲黑歷史

諗起伯賢係認哥到爆世勛下面好大

離婚再結婚囉

諗起希大係認哥係咁抽巨人離婚

以前成日話綜藝的野唔好信咁多 但原來攞上節目講咁多嘅野好多都係事實

作野都要base on現實

世勳同勝利不嬲fd底， 一齊玩開

笑左

呢單真係留名

唔係間間都似jyp咁放人走

求直播

堅腎虛 又殘 黑眼圈又勁

腎虛line

縱欲過度樣

今日首爾地方警察廳廣域搜查隊相關人士表示：「據悉#鄭俊英#今天回國，但是今天警方內部也有需要準備的事項，所以今天不會進行調查。」很多人推測警察對鄭俊英的調查將在明天進行。警方謹慎地表示：「明天是否傳喚鄭俊英進行調查無可奉告」，但鑒於事態嚴重，警方將迅速傳喚鄭俊英展開調查。鄭俊英將於下午5時30分左右入境。

仲有一個鐘就返到黎

咁又係
佢得罪唔係MMO /LM(其實一樣）
係CJ
而家所有kcon抽起咗daniel
其他wannaone成員及相關團體全部有份

【theqoo】鄭俊英將於韓國時間 。仁川機場到達層已經有大批記者在等待，不排除警方緊急逮捕的可能性。

我想睇直播佢比人拉

望住姜丹咁樣真係好心涼
成班烏合之眾根本就唔應該出道
破壞哂kpop生態

酸到

黎緊606都會繼續破壞kpop生態

笑吓又要俾你話酸
你開心咪得囉

對上一次kpop post咁熱鬧係幾時

女團member幾時開名？
不過肯定唔止一個

終於追哂post
今次真係Kpop 大地震，本身仲以為淨係間club 啲人打人咁仆街，點知越爆越多野仲有後面啲政商背景，一次過打擊哂佢地就好啦

喺naver搵緊有冇直播link
大家搵到都記得share

做乜要開受害人名?

抵撚死

【體育京鄉獨家】[崔鐘訓-李宗泫所屬社失聯第二天]12日下午,根據體育京鄉獨家報導,FTISLAND成員崔鐘訓以及CNBLUE成員李宗泫的所屬社FNC Ent.已經是連續第二天處於拒絕聯絡的狀態.據悉兩人為勝利&鄭俊英的好友,並曾所屬於"勝利KaTalk聊天群"內,事件爆出後兩人便備受網民們的關注.

目前兩人均未通過個人或所屬社等任何途徑發表立場,也使得擔心和猜測的聲音更加高漲.另外兩人與勝利一起經營的酒館目前已經是停業的狀態.

開嚟做咩 開左就成世都受社會鞭韃

quote錯左

具荷拉就係例子

崔生正名左未？

正咗

【naver】JYP娛樂表示：在以特定論壇為中心的網絡上散播的謠言會損害藝人的形象，名譽和人格。可以以網絡名譽毀損，侮辱等罪名立即對最初製作，流布謠言的人進行起訴和刑事處罰。目前正在收集證據。為了保護藝人的權益，我們會採取一切手段和措施。

好耐無試過一日爆一po

係大陸網copy過黎，方便大家食花生，盡量改走D蝗語

【鄭俊英1.0聊天室8人】（這個就是所有事件爆發的八人群，是鄭俊英和勝利共屬的群）

勝利

鄭俊英

歌手C某（不確定是歌手李某還是崔某）

拉麵、BS夜店合作人K某（1.0聊天室最大的偷拍者) 樸寒星老公劉某

熟人金某

1名演藝公司企划職員

2名普通人（其中一個係女團成員啊哥）

【鄭俊英2.0對話框】1:1

龍某（龍俊亨）

【鄭俊英3.0對話框】1:1

被指是EddyKim的（不確定是聊天室還是單獨聊天）

【鄭俊英4.0對話框】

分享視頻給歌手崔某（不確定是聊天室還是單獨分享）

【鄭俊英5.0聊天室】

現有四人：ABCD某，談論女團成員一夜情事件。（不確定5.0是否和1.0重合）

【鄭俊英6.0對話框】

喪心病狂的葬禮視頻事件，回復人是歌手李某。（不確定歌手李某是否在1.0聊天室內被稱為C某，這裡可能是單獨分享。）

*鄭俊英有數十個kktalk對話框，並不僅限1.0中八人，對象也不僅限是idol演藝圈內人士。

所有聊天室成員組成：以鄭俊英為中心的熟人。

【勝利聊天室】=【鄭俊英1.0聊天室】

內容：涉嫌性交易，非法性傳播，提及向窩巢大佬進供女人。

目的：通過性交易達到社交和上位目的，本質是一個上位群，也是一個性傳播群。

成員組成：以勝利為中心的熟人。

【傳看小視頻的群都是鄭俊英的群，只是其中勝利作為參與方在鄭俊英的1.0群內，如果要發散應該從鄭俊英人脈圈發散。

【涉嫌性交易上位、夜店等一系列事件都是勝利方的惹的，吸毒、偷稅、拉皮條應該從勝利交際圈發散，牽扯到政治人物。

龍生正左名未？

鄭俊英單野都未算大獲
勝利扯皮條後面班友先係重頭戲

係咪香港時間4點半落機？

係呀

而家只係開始

係佢
但佢唔喺個kkt gp chat度
係同鄭1對1個人char

個燦烈平時咁乖 真係睇唔出

[殘體慎入]

龍爺又識講知道有啲咁嘅習性都唔一定要絕交唔係會無朋友，Roy Kim又會講就算係朋友都未必知呢啲嘢。而家係咪54條鳩大得滯得罪人？真係過癮

人前人後兩個樣係SM 傳統

依家已經去到只要用勝利/鄭俊英係fd/合照既都會燒埋一份

【naver綜合】因#鄭俊英[超話]# 聊天記錄中提及女團,不僅<鄭俊英視頻>登上熱搜第一,各種女藝人相關虛假惡意謠言出現,引發社會憂慮.

#勝利[超話]# 事件波及影響不斷擴大，經紀公司紛紛盤查藝人SNS。12日，據韓媒報道，夜店暴力事件不僅讓警方開始調查夜店毒品，還牽扯出#鄭俊英[超話]# 非法拍攝視頻等事件，波及人員不斷增加。
因此演藝界經紀公司紛紛開始盤查所屬藝人。某經紀公司相關者表示「從昨天開始，經紀公司們開始盤查所屬藝人SNS和kakao。非常詳細的調查是否有牽扯在內的所屬藝人，如果是跟相關者有交情的藝人，則確認是否暴露了該交情，有無相關聊天群，有無存在問題的聊天對話。」
目前警方正在持續分析勝利的kakaotalk聊天群和從Arena夜店查獲的資料。現在鄭俊英的kakaotalk也成為分析的對象。因此，將有很大可能牽扯出別的藝人。

聽講YT有直播喎

ytn news係youtube開左直播
有幾條 唔知邊條先係

有冇link

Live

佢好明顯想睇其他團扑街啦

拍戲咁

同Zico、李宗泫熟都要連坐？上年個爆料po最撚好笑係EXO啲料就一定係真嘅，另一家啲料就係垃圾場嘅料嚟，「個個咁忙邊得閒玩女人」

諗起之前導彈個姜丹post

驚咩 SM做緊野喇
篇新聞咁快改左

越爆越多 睇黎有人想玩死YG

依家似有人出左手
火頭燒左去鄭俊英到

youtube直播成萬人等緊鄭俊英出黎

有冇keyword

呢期CB嘅人啲熱度俾呢單野搶哂

次次韓國政府有咩大單嘢都係搵明星新聞蓋住架啦

啲人留言講乜

奶罐
志訓都好似就

2019年啦

taiwan no.1

直播又係到中韓鬧戰 好撚煩

係咪俾人叫過上門

好懷疑勝利 特登放鄭俊英料扮流出
轉移視線
尋日宣布完退出娛樂圈， 轉個頭就 流出 鄭振英同一堆藝人

睇留言一定打交嫁啦

哇 香港都有參戰

都好多中文喎

容祖兒咁都食得落
勝利真係重口味

search完都好好身材下 真係可能有野爆

睇隔離post話李姓藝人係勝利
而家又話係李宗泫
好亂呀

光熙上熱搜係因為以前radio star俾JJY話佢遠離佢呀! 網民話光熙只同好人玩。

就算真係咁樣又點呀
咁都係身有屎呀
咪當還返16年筆債囉
遲左嫁啦

단독] 승리-정준영 카톡방 멤버 H씨, "기억나지 않는다" 모르쇠

Kkt group chatting room 嘅 H 被問有冇收過gp mb影嘅偷拍 佢話冇喎 又話唔記得個谷有咩人

勝利想搵人陪葬咁款
個個mon鄭俊英

一日已經冇人記得

咪又係同一班人,轉咩姐,最後咪繼續落番勝利到

選擇性失憶

打開個Facebook fake new多撚到
Btw韓國政壇係咪又出左事要人祭旗

你邊位呀

簽五年 正規團咁款

佢肯定勝利當你朋友？
人哋身敗名裂就衝出嚟R曝光，正臭雞
你邊位阿奀星

呢單咪政壇事囉
個記者都話跟緊國會議員個仔先發現burning sun事件
同埋今次販毒、迷姦、性招待咩都齊
仲有人以為只係勝利嘅娛樂新聞

2019年啦 仲Pinocchio

睇住現場狀況先

H某係Henry？
印像中佢同鄭俊英幾熟

哩個先啱

滿叔都mon po

仲有kbs 任君選擇

Sehun只係因為佢上傳咗啲文字啲人以為佢支持Seungri咋。

韓國係成日搵人祭旗
但今次單野已經係政治事件
貪污 販毒 咩都有
所以唔會係轉移視線

航班5點40分著陸

應該要過多15-30分鐘

貼埋貼紙
睇嚟點都要講幾句

夜店r過合照又叫朋友咩

笑撚到仆街，連vlive都有直播

Naver: 雖然燒到自己公司 有錢唔係唔賺呀嘛

KBS+YTN條link有4萬人等緊佢出嚟

Sistar呢段告誡時不時都會走出嚟!

好墟冚

話記JJY有同香港班女偽人合作過，
記得有心穎，唔知佢地有無比 JJY

啲人心諗點解我落機就有咁人多影住

有冇嗰段野的Cut,或者係邊個節目

賓穎都啱，有冇咁就手

鄭俊英今次真係玩完

呢條角度最好

而家入境的人會唔會嚇親

唔燒落身咪好彩
姜單今次大獲喇

啲鬼佬仲好開心影啲記者

係咪到咗影住到達

啱啱兩個外國人出黎見到咁多記者都影返幅相先。

快d出嚟啦
我未都試過睇非自己團既live

入埋境各式各樣預多10分鐘

出黎未

可能攞緊行李

仲緊張過睇自己團啲live

係咪因為你gchi所以flop到仆街😂

我係現場 不過未check in

有無人有截圖

如果行第二個口出呢？

離開韓國？

第一次追男星既live

戰地記者？

你係記者嗰區定喺樓上等出境

就爆post搵人講開多個post先

1:03:14

應該唔會 貼哂貼紙 呢d位唔敢玩野

開定新po

Now going check in! 等我

micsssss are ready

死左link

star show 360

拎左差唔多半個鐘 攰死

依程機對鄭俊英黎講好漫長

[KPOP] 2019 K-pop討論區 （6）

HELP新

一陣仲漫長

新po

x2

兩個(6) post

三個

shit撞po

佢都可能心諗：你條死剷快撚啲出嚟好冇

cls一日都冇爆post